屌你唐寧完勝胡定欣啦

樣又好過佢性格又好過佢

如果唐寧當年繼續留係tvb實擺視后

大唐雙龍傳

大唐雙龍傳 婠婠>>>>師妃媗

但唐寧>>胡定欣

所以有條街叫唐寧街

同意

我最鍾意睇AV唐寧

唐寧依家再推出市場應該幾搶手
起碼好過胡定欣楊怡個堆

呢個好笑

胡定欣>>楊怡

婠婠真心正，當年勁鐘意

正評

果陣覺得呢個姐姐好有妖氣,但又好CUTE

真

婠婠>師妃暄>李秀寧

唐寧>胡定欣>楊怡

冇圖？

唯一一個天然既

唐寧真係好撚正

收皮啦你

講球技唐寧完勝